[無圖] 土瓜灣同深水埗係咪全港最多狗屎嘅地方？

差唔多每條街嘅地下都有，痴筋

深水埗欽州街行去南昌站條路屌你老母唔識養狗就咪撚養啦

果啲叫蝻屎？

落完雨行會覺得勁恐怖

你咁樣講野，覺唔覺得自己過份咗少少，係對狗果方面

唔好侮辱狗啦

土瓜灣落山道益豐果邊又係好撚多，有d仲好大舊。

我每次去上鄉道果邊見客都起碼見到兩舊，有次落住雨中急急腳行踩中左，然後再去見客

所以好撚憎去果頭

狗有咩得罪你?做乜咁樣話啲狗